10/10 失蹤到而家

似係柴灣人，巴絲幫手留意下

佢有幾張護身符，希望神明可以保佑佢

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：